[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4264)

笑4 如果都撞

#2

皇馬半客掂唔掂

唉 咁撚慢咪學人搶啦

抄撚夠未啊你條咸家產

#3

召喚bill gor 皇馬盤 同唔同路

為左你都轉字都要抄

摩？

F5咗30次樓主先開完 慢能到

個名邪住哂咪開po啦

Jumped

摩哥爆角未

用緊手機嘛 係求其㩒一個架啦

搶西咩

HKJC以後加多1分鍾比大家買..
廢時比你班撚屌話唔夠時間買

又有8.5了

邊場

樓主幾勁

皇馬個大做乜係咁回 又唔係出後備

佛心

希望角神咪搞事

加幾多都無用la，叫角神早d出水仲好

唔關事
個一分鐘係英國足總想raise awareness..
好似話係咩運動員心理關注日

係咪手機慢啲 我開完f5左幾次都係未見到個po

我屌你廢閪摩納哥 2.5b針

重心一場皇馬上盤派錢波

皇馬有直播睇

一陣大家上晒船，佢就會手持了

見到咁多西波都唔開胃

.....

皇馬個盤咁鬼？

真馬西撚硬

懷疑佢mon post特登咁做

lm

3C 角大24

閪彪 閪甲買咩

幾時有賭仔心理關注日

彪哥有咩心水

打錯 係西甲彪

阿拉密斯!!!!!!

8.5s爆到12c
10.5s爆到15c

唔係....類似你比白金比多1蚊咁....果類野....
唔好GEL依D...唔老黎

半年前d人都咁罵我

頂唔住群眾壓力改名

真..幾手痕都好..等左神示先算

你答啱咗呀

戒賭熱線: 2426 6262
你打去即刻有人關心你

刷完3c 手持9.5 10.5
之後停c
9.5 10.5 取消
買左9.5s 10.5s
之後刷c
買9.5 10.5
平手

跟住其實佢一蚊都冇買

咁心軟就咪搶啦

skip

皇馬對加泰5勝1和

使乜咁複雜 唔中就取消 中就收錢 勝率100%

摩4ccc

角大船上

半場4C 角大24

半場補0秒
賤能到

日常

444444

角大24

唔中20蚊注
中既50K一注

等唔到高水7.5

屌 岩

摩納哥半一24 hahaha
.....

佢啲夾角又係on9嘅 唔足水夾 贏埋都唔夠輸

屌你老母賭撚咩 摩納哥又唔入

半一盤咪買啦 留返嚟驗腦

鍠盤有冇機？

果d唔係叫夾啦
明送比馬會

重心來了

基達菲

Bogo 咁正面

發現咗有一場穩贏

Benzema 入波 1.82是否送錢

想買半客 睇得刺激啲

普雷

唔知今日又係冇輸贏呢

+1ok?

皇馬半大馬會派錢

小心賓福特，兩個射手都冇出

呢場都OK 我城-2 100000000%

皇馬盤係咁升

比d鼓勵佢 輸多d

曼城-4

可以 不過我都係會買半一

皇馬正常陣都回撚到上天

雷丁一樣

下場踢盃會唔會留力

嘩屌加泰盤比人打劫

我一個入5球 差唔多啦

樓下粉紅色字個個

鍠 半格穩

聽講出耶穌唔出你

皇馬半大回到3.05 買幾舊水搏下都好

係咪有半一絲

耶穌我契仔嚟 入四球應該冇問題

你無留意，佢買2,3k係唔會遮銀碼，但其他飛會遮

打鋪機先..希望返黎有神示

20$ 30$

皇馬強陣

皇馬可穿盤！！

呢個好笑

贏餐宵夜？

皇馬廢左幾場
呢場睇唔出佢點穿盤

賓周馬

蝗倒會d信徒睇緊

G達菲點輸？

即係幾百蚊囉

Hi

皇馬強陣定係696強陣

連登啲角球神好串

變返藍色

做咩

最近點吖

冇睇開皇馬 想問拉膠係咪斷咗腳

又變左紅色

atv受讓係咩玩法..

有冇修仔

贏左隻地通拿

23:00 皇馬讓半一

超重注重心

富咸強陣

屈到

睇下個陣你就會知

修仔必勝

飛

atv原來無角球 jumped!!!!!!!

基達菲冇可能輸！

屌你啦老友你買唔買

基菲半主

仆街....

又反手...

岩狗同路 jump

大獲

無真飛
你係狗 你全家都係狗

半主重燃希望啦

得狗rip

岩蛇又同路

你琴日場西維爾。。。

皇賭會 連登波po 大岩剛 皇馬半一大船

我彪： skip

8.5企得好硬
等極都1.68

又沉

傻仔。。。。

一個人引起恐慌

摩納哥屌打贏唔到

佢打幾隻字搞到亂撚晒...

我向我師傅挑戰

基達菲

皇似半格
等即場好過

仆街啦..我比人MOM住左

燈西全要鍠，skip算

有冇皇賭會link ? Thanks

仆街買撚咗皇馬

有冇人睇直播

屌59 分提早開波既屌

我屌未夠鐘就開波買唔到

仆街

要左鍠
大岩蛇你先黎

皇馬

我睇緊

基達菲

鍠超級母艦！

一齊gel啦RM

仆街買完皇馬先入post

皇馬

富咸

巴爾單刀

viu播皇

又唔係我彪 你地驚乜

次次一放都勁多人 好好笑

巴爾無哂速度咁既

垃圾巴爾

蝗馬好似正氣

巴爾

廢左啦

...買左皇馬

巴爾廢到

可見而知有幾多人mon連登波po

慢左既猩猩好廢

肥世三無出呢場?

出果兩個新仔好過

皇馬禁屌

我岩岩先比人MOM住貼埋相上去..好驚

Preston 0-1

普雷jump

買左皇馬

唔講唔知有呢個人
後備都無

金絲雀

金木老4!!

jumpppp

普雷 0:1

諾仔秘GOAL

普雷斯頓

跟我老4

u例飛?

想要必中料 留電話
專人whatsapp

不嬲

燈老4

唔係
我愛team問題 on9

戈拖娃大力金剛腿咩....

即場皇馬第1球 （重心）

入球球員：夏薩特

99台有蝗播

金絲雀冇普基都入波。。。

摩哥入未 屌

岩岩回歸 我唔識規矩

摩納哥4分鐘冇C 角大24

81777778

睇下黃色大字果句寫咩

摩足水準備

步美蛇係咪場場都要講一次

諾域秒收

5分鐘冇C 角大24

大岩 新大台

無事既
我自己本身都係燈黎

8.5B落飛定我睇錯

皇馬有冇link?

55555

55555555555555

viu直播

Bunsen burner

大撚鑊

555555555

介半一了
00又輸
10得半格

買唔切

Thx

你愛隊又jump

鍠平安鐘

快輸

win左4場
之後jump 雷丁 now jump呢場

有角未

追和先

1130有場重心 想知再講

李城出面-3.5

Say

有夏世三咩？

屌h我buy d盤on99
山雞走水 syndey 華西 半格
摩哥00

66666666666666

輸撚4左 唉

有，係rm度，有無出其次姐

missjor 8.5 jump

卡迪夫對家12m

摩哥-3 快爆

6c

all 000000

卡拉大球

牛津

好多機會買

皇馬入波未

皇馬會買角嗎？

唔知陣間仲有冇機會

普雷cup未

唔係傷左無隨隊咩
是咪認真左

全部半大

摩納哥手足又輸錢喇
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

再買半一XXX

000000

0.5/1b

77777777777777777

7c

摩7777777

77777777777

you 8.5 ?

唔貪心
整多4C就心滿意足

蝗開左波? 乜都冇

Yes 2.12

真馬 買角大定入球大好

你老4cup未

卡迪夫含得撚

2角我都心足

摩納哥屌打咪又係輸盤

2300 all 000000c

好笑

Feel到會冰，8c撚狗

開埋bogo之力2格
廢事佢又針

viu個旁述咁肉緊

7c完一齊輸點睇

又攬炒

入錢

摩第一球？

換新仔先追了

ricky

1-0 會唔會唔刷角

終於入

摩納哥 goalllllllllllllllllllllllllllll

Goalllll

摩goal

你老母垃圾皇角都唔識刷

1-0goalllll

摩9c我自含

爽呀 停c

原來法比加斯仲踢緊
2020仲法比加斯

33歲大把人仲踢緊啦

蘭斯個龍好廢

諾域治咁博做乜

蘭斯真心廢

唉 屌你林肯城

Ez la

蘭斯

聖人普雷想點

修想點樣

普雷111

我愛隊 MONACO!!!!!!

黎多球

摩-3C

Benyada會入

修0射?

冰半個鍾角輕鬆啦
7c完場馬會又贏

真 都特登出啲新仔專心護級 條撚樣走去秒goal

點自播？

摩2.5b ok?

點解法國咁多黑鬼

皇馬場波閪到

Yeah

叫你定！

屌你老母閪林肯城

皇馬有c未

點解黑鬼係晒法國

半格!!!

皇馬唔入比人入啦

巴爾真心廢 次次拎波都係回傳

難d 應該有多球

摩哥係時候食rc

真馬 6.5B IN

買咗llensss???

我馬角細cashed 無我朗真係角細清泉

8888888888888888888

鍠可以打到55波 乜事

又半格....

皇馬果場

買咗牛津聯半主 jump

8c

會唔會全場0c

冇買唔俾9up?

痴撚線 摩洛哥後備五個前鋒

陣間絕殺1-1

冰半個鍾角真係易到
8c ft 馬會又贏大錢

皇買奧巴美揚未

yeah

林肯城做咩撚。。。。。。。

蝗狗打4334

再買角大我仆街死

又反手成功

皇狗係咪踢緊波

嘩屌你老母皇巴連續兩下犯規都唔吹

一個二個當加泰流架？

西甲踢到打摔角咁撚樣 開波>踢人>訓地>開波

Where is皇角

場場都講rc 悶唔悶

9999999 個黑鬼送咗兩隻角

留我廠做叻準

加泰差啲

C呢

輕鬆8.5C 大

劇本黎

皇

林肯城比人屌打

無追8.5

古圖斯托出底線都唔識 你老母臭閪

變foul？

點搞啊皇馬

雷丁 賓福 基達入波

角

999999999999999 goalllllllllllllllllll

屌 買左+1 3串4 898

25分鐘一人一次攻門

都係法國波好，英國班畜牲快啲死

今晚咁興單邊刷

99999999999
半場角大回血

拿蛇gelgelgel

皇馬冇角係點撚樣

皇馬俾人屌打

跟住就到幫bogo之力祈禱嘅時候

皇馬半0全10是夢嗎

9999999999999

咪玩 準備lens rc

皇馬個龍反應快到

皇廢到

駁吾刀

皇馬班撚屌 全隊空難死啦

R頭
點解摩哥明明禁區外鏟傷人
吹左黃牌
但係會比角球???

乜料???

屌你老母封角

驚西 同bogo同路未輸過

球證買左角大

皇馬踢成點 會有角嗎？

球證買角大

高車士打又係正氣隊

Rm10c派

屌那星皇馬果場個球證咁撚靚仔嘅

壞咪 一陣又唔補時 為左細波可以去到幾盡

VIUTV免費睇

LM

goall 蘭斯

Lm

1-1

摩納哥 jumppppppppppppppppp

1-1
3格大準備

摩1：1

1：1

1:1

1-1⋯⋯

真

蘭斯1-1

轉過頭就開左1.5B....
又3倍呀屌

11點半葡超有無人買

屌你老母 摩又做乜撚野

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

無限角球？

咁我都係唔知佢呢20分鐘踢成點。。。

屌你老母買上盤開下盤

追唔追角大 1-1

1b cashed monaco jump

次撚次開1.5b
唔撚係我果team 20
屌你老母
又中1輸1

只能說
蝗老了

被禁屌

仲未撚整完

1射1中1入球

摩納哥拿拿臨整多2c嚟

摩納哥賤種程度同愛斯賓奴一樣

皇角呢屌

摩哥１０！!!!!!!!!!!!!!!!

笑撚死 要刷角了

算係咁啦 打個和

100000000000000000000

10cccc

完啦咩？

10c

皇馬冇角......

1000000000000c

笑撚死

球證

9.5b goallllllllllllllllll

半個鐘0c學乜撚野人踢西甲 兩隊一齊墮機啦

寶高先gel第一格

摩哥單邊同我刷爆多２Ｃ！！！！

角大盤封完未

皇係點撚樣

皇馬9.5 8.5 7.5s

摩納哥個勢好癲，追角大先

皇狗唔入比人入啦

英足總盃11點悶撚到

摩納哥2.5b plz

半0全9

基菲2邊例斬唔起

法甲加時定12碼?

金絲雀 易撚到 仲要受讓 易食盤gel

哇， 新特蘭３：０

屌你老母我點解會買左另一場３。５

你愛隊追和未

10c 訓了byebye

屌 簡左3場大波仲喺0-0 其他就喺禁入

新特蘭goallllllllll
gel算了

賭波真係好撚 on9
買左摩納哥 ng 秒輸

8.5b 9.5b 大回血

30分鐘無c

咁快比人3:0 賭閪咩

7點記得起身講聖誕快樂

真 英超對英冠受讓 我太婆都話識買

中完又中 我了

雷丁禁屌比人入

88 普雷

摩哥角快

0-2

屌皇馬

今晚有愛斯 但對家係作客打七折既巴塞

修仔入未

普0-2

12.5大繼續追

20分鐘整多c嚟啦

8.5好舒服好安詳

普雷呢期好廢

係咁贏

諾域治2:0
半大goalllllll
姐係點撚樣
普雷20 唔撚得咩

ＣＬＳ 基達菲Ｄ射門咁撚勁既

２下都嚇撚死人

皇馬6.5 7.5

法國我唔可以半大同盤buy tgt

球證食角

基達飛 gel得 皇馬咁撚廢

白禮頓入波啦

大？

老4你一日買唔買到16注

bale驚能到

1場3注到
一定過

皇馬廢到呢

屌你老母林肯城

皇馬角細gel

還我血汗錢

角神訓左?
想入手廢皇角
但好驚撞

rm有6.5好難唔買

冇錢了

新特蘭痴左線?

唔係回左血咩

rm廢到好想笑

摩哥暴力刷角

賤種蝗冇腳好波

痴撚線個12號下下都鏟

皇馬入球

goallll rm

新特蘭 gel得啦下話

0-1

都未踢完
推晒落去

馬1-0

On9

00000000000c

0:1又係華拉尼

RM 1:0

sob goalllll

半客gel

基達菲og好撚戇鳩

好on9

goal

真馬goal

Rm wow

on9

半客

大撚鑊 角都冇撚埋了

個龍送

摩納哥求你2.5b ...

仆街買錫週三變咗買哈士奇

我99台慢成分鐘

個手龍On9

一買完摩就冇角

皇馬過左數？

0.1

普贏派100

自己打手槌打入自己個龍

昇蝗拳！！！

個龍

皇馬goalllllllllll

跟機

摩納哥贏波未

A

秒爆

I

拖舟易到

Rm客勝有無2倍過

ok

好

Me

鍠笑死我 咁樣入

屌你老母放過我得唔得

同365 差幾秒咋wo

上一次半0係幾時

屈福特 goalllllllllllll

我

買左盤?

叫糊

會冇c

屈 先係真英超隊

8.5b點算

摩納哥攻都無撚攻過你班仆街用個屎眼睇波架？

我allin左半客

皇係咪有場得2c

屈仔-2派錢波

摩又唔入波又唔刷角

鍠

屈抄咗教練之後勁撚到

屈冇盤

我了 長井

我website睇 慢啲

摩哥修仔入未

摩納哥刷10角先入得一球
對面鳩到0角一起腳就入一球
咁搏命刷角都係贏唔到

摩哥又停Ｃ

但冇買

皇馬場波西撚到

基達送左我個半和

賤種皇角細gel得啦都無落過底

普雷輸半ok?

笑 咩位入

5.5

5.5真係好大引誘

皇馬0角？下？

基達菲啲射門幾撚似樣

2格大24 被人追和
廿分鐘都刷唔到1角

修同fullham入未

viu條友講到就快高潮

你真係覺得5.5開到咩定拗氣

摩納哥21未

皇馬爆角 普反cupq

金絲雀 派錢都唔買

Jump算

仆街feel到基達菲會有紅牌

雷丁cup

最好半0 等埋摩納哥派又有得買

半場0c你老母踢1000場都無一場係咁 偏偏我買中呢場。。。

換新仔落底未RM

又gel頭

開到4.5

今日啲半一上盤真係俾狗買
RM真係贏則半格輸則全格

有4.5 買

一樣....

鍠4.5角

痴撚線40分鐘開到4.59.5咁都爆我去跳樓啦

踢成咁 3.5都開唔出啦

準備買1.5角球大

高潮

屌 修仔 摩哥入未

dllm 普雷

摩納哥角呢？

金絲雀收手啦唔好入啦

皇-9.......

0:3

金c勁到

摩1:1唔撚刷

係咪打和要打加時？

mama 3.5s ready to boom

同老4一齊針

點做到1角都冇...

咁都冇角

0-3垃圾隊

Boomed

皇馬角

修仔廢到...

Cls ball

上場炒鳩里爾都要炒查甸
依家換個廢人連下遊都贏唔撚到

半場前真馬有2角ok?

111111111111111111111111111111

5.5b足水

仆街摩係咪想加時秒入撚上盤

半個月前對華西全場3c

忍唔到笑 買普雷果d咩心態 見讓人就狗沖

盃賽下盤

蝗1c

1111111111111

皇馬破處啦1c

蝗-8

半1全11！！！

摩狗又輸

金絲雀有受讓咁荀 買獌了

半場前比多幾隻黎先

蘭斯12m

原來摩納哥係神10撚鳩2格大

12m

蘭斯12M

摩笑死

笑撚死 唔刷角抵你輸啦

摩輸１２Ｍ

唔刷角都有得贏 有天理？

誤中假球

咁樣輸12m

似末段喪爆

jump了

白禮頓呢隊垃圾快啲降班

想問角神係咪潛左水。。。。。。。。。。。

2222222222222

2c

2222222

222222222222222222222222

222222角呀

2c-7

半2全12！！！

2ccc

莫巴買左咩

有冇人入到4.5b

基達菲射啲波好撚靚

試下12m變角 想睇

半2全9

Jer

miss....

12m misd

射撚死人

12m missed

哈哈miss

屌咩 角球都冇 冚家鏟

我都估唔到佢會4注爆哂

射得差到

球證食咗三隻角

射中間地波 on99

咁摩快入

miss臭閪摩咪又係輸盤

屌

蘭斯
球証食左Ｃ

99台講得好撚好笑

麻煩25古撲多7次 唔該

摩哥ng?

蝗半6 ok?

摩奇蹟3角 快

屌你蘭斯 12m都失 on9

5.5@2.01

摩角未呀

唔通半場3c

Skip 左

摩納哥咁都唔洗輸唔撚係掛

買左蘭斯無c

修仔 摩哥入啦dllm

Miss 12m

4.5 @ 1.52 gel得？

基達菲幾勁

加泰原來輸og

Fuck me 1.95 only

半2全3

射到咁 點入

C朗入波未

搞個閪咪搞成個字補3分

買左難C 客W

支持蘭斯加時贏波

做咩換走法比 一換走完無攻勢

皇6.5 7.5點算

屌 買大個古圖斯上身

得般尼上盤

修1:0

皇馬龍真係痴撚線

冇氣啦...

二五圖有啲料喎

個on9領隊諗住守 智障架

睇嚟上天都想bogo之力死

皇馬踢緊乜...唔係門將幾次神救輸左幾粒

25救撚左好多球

修仔

蝗完半前比多1-2c黎

煩撚完未 輸味輸囉

12c完啦好嗎

皇馬個龍廢少少都2:1了

25圖今日咁勁

想入加泰ng

買摩納哥嗰啲我真係指住你個頭笑呀

古圖斯勁到仆街

皇馬成個半場都係度打架

幾撚fit

屌你老母成班柒頭都唔撚識睇波嘅收聲啦垃圾

跟咗我想贏

摩哥入啦 屌

摩my

0:1

摩納細波踢黎把撚咩

連c呀

差唔多姐

基菲係咁斬

摩哥停左廿分鐘角 屌你老母

Offside

體毛越位again

英足總盃 下盤日jump

古圖勁能到

RM真係唔係路...............俾基達菲禁屌到呢個地步

+4

蘭斯隊柒頭一隻角都無

基達輸得慘

最重心出一場
雷恩半場主勝

屌曬你地老母成班燈閪

皇馬輸波刷角啦 diu

摩 俾絕殺角

補時整多角啦屌你老母

2連c呀

ＣＬＳ １０Ｃ完
唔撚係下化

畀人追和都停廿幾分鐘c

Atm讓1.5/2？

屌呀 咁都無11c????

摩納哥細波踢黎把撚咩

喂 食屎啦狗西 傻西

摩納哥

摩納哥報數區

-$33000

Getafe cup 200

皇馬真係好撚7廢

摩哥造角造到咁

你好挑皮

$0 (去左打機唔記得買角大)

喂 食屎啦狗西 傻西
喂 食屎啦狗西 傻西
喂 食屎啦狗西 傻西
喂 食屎啦狗西 傻西

葡超入未...

垃圾牛津聯

買咗上盤都覺得垃圾到爆

奇蹟絕殺好冇

失控

完場未

-1000000000000000000000000000

半場和硬

11111111111111111111111GOALLLLLLLLLLLLLL

空難啦摩納哥全隊

絕殺角好嗎

摩絕殺啦屌

１１Ｃ！！！！

皇狗半2全10 頭10抽1派200

goallllllllllllllllllllllllllllllll

-$1000 手持11.5b 12.5b

11c

-$4000

11

你班仆街呃9我

留

支持

咁都絕殺角 唔屌摩納哥了

哇屌
２：１埋

21

摩GOALLLLLLLLLLLLLLL

2-1!!!!!!!

絕殺埋win

牛津聯斷我一關

goal!!!! 11c

嘩屌 絕殺

我屌你老母

?????

2:1埋

絕殺

我了

屌

MONACOO!!!!!

cls

絕殺角又絕殺埋 CLS

always gel

Ok

差1c 完了

咁樣絕殺

連中2場角膽 多謝大佬

求派起機

即時正番數

Cls ball12m miss再cup

天果然無絕人之路

又半格 不過呢個半格我好開心

有冇手球

笑死 12M唔入對面入絕殺
94:15入波

摩！

炸OK?

1

炸？

似無

半2全10叫爆區

求派

高水5倍win

摩2:1 11C FT

??????????

摩

波都開埋
2-1 11c ft

咁都11c

手球 冇var

話左摩愛隊

球證都唔想OT 是尻但

搞掂

11 貪心要多咗1格

神船森柏個ＦＤ ＫＥＩＴＡ入波

嘩 10c 等11c 真係等到絕左望

奇蹟2.5b

2.5b奇蹟

12.5大慘撚到on9

一隻腳係空中
一隻腳準備跳

蘭斯輸得咁撚on9既

今日d半一開半格

連續2場絕殺角+角膽
多謝bogo之力

rm －5c

摩單邊11c 絶殺 正氣到

點補好垃圾修仔

買哂讓和fat fat

勁到

認真一問 有人買lens?摩哥主場強陣！

摩納哥都奇蹟 普雷有冇奇蹟

第二關極唔穩

嘩又救

咪發夢了

摩哥真係有

2.5s表示想4

有
奇蹟客其他

普雷唔係奇蹟了 係神蹟呀....

開心 上盤都執番半格 仲執多咗注4倍ng

笑死 英冠仔學人讓波

得半格都補不如唔好串

想屌一口基菲cup

買左摩對家 頂到最後先gg 假希望

疤狗想買角小點算

雙變單只需一秒

主場勁一班 認真

電腦分析

賓周馬入波 ５０％
賓周馬唔入波 ５０％

一係入，一係唔入

你不如擔心皇馬好過

林肯城請你食屎

bogo之力 + mama 8.5b點輸

未見過你豬

我曼棄將harrop呃錢

扯扯地 絕殺感覺好撚正

唔買好過 西甲啲角呢輪難買到

幾易買 伊巴正氣角大

駁吾刀 絕殺角真係正到

我想問皇馬買角細得唔得？

皇馬下半場實停c

我唔會低追

有bogo carry啫

因為輸果d飛佢冇事後貼

射埋啦點止扯

Thanks so b

係我carry佢

轟呀

?????????!! Bin c ready

我即場加左注 屌

係喇叻喇

屌 中左法撚角膽

追得返咪得一路加緊

1002

1003

普雷on9

加咗8.5 又贏多50萬？

華倫西亞收錢報數區

+$1950

買得1500

犀利

D026去咗邊？

差一場過100k

鍠6.5大硬？

岩蛇 今晚仲有冇真飛注 啱先跟唔到

爆角12c

紅星半大

基達會刷

摩納哥未派冇錢買

10.5b gel得

963

3c

有冇角水？

33333333333333333333333333

呢2個月贏左6萬

中

33333

3 -6

基達刷爆佢

屌 咁快刷 點買

974

5.5足水

再快d

法國你好準

7.5cs好吸引

978

未買到啊

玩下姐

984

987

1001

985

唔中

988

989

990

991

goalllll

993

456789

0

999

爆角

有